{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075579",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 화순광덕점"
    },
    "text": "バスキンロビンス和順広徳店はネイバースマート注文で簡単に注文できる。 この店は毎日10:00から23:00まで運営されており、様々なメニューを提供している。 シングルレギュラーは3,900ウォン、シングルキングは4,700ウォン、ダブルジュニアは5,100ウォン、ダブルレギュラーは7,300ウォン、パイントは9,800ウォン、クォーターは18,500ウォン、ファミリーは26,000ウォン、ハーフガロンは31,500ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は毎日10:00から23:00まで営業されています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この店ではシングルレギュラー、シングルキング、ダブルジュニア、ダブルレギュラー、パイント、クォーター、ファミリー、ハーフガロンなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの値段はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングの値段は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアの値段は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーの値段は7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイントの値段は9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの値段はいくらですか？",
            "answer": "クォーターの値段は18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーの値段は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンの値段は31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 343
    }
}